{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_002014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김덕함 청백애민비"
    },
    "text": "キム·ドクハム 青白愛民碑 (김덕함 청백애민비)\\n\n仁祖7年、朝鮮中期の文官である金徳咸を讃えるために、仁祖8年に建てられたのがこの驪州牧師の碑である。現在は寧越楼近隣公園に位置し、総高さは約132㎝である。飛身の高さは86㎝、幅は60㎝、厚さは16㎝であり、雲水の高さは46㎝、幅は67㎝、厚さは23㎝だ。この碑は防府運輸のスタイルで造られており、碑身の前面中央には「牧使キム·コンドクハム青白愛民碑」と刻まれている。左側には「崇政3年(1630、仁祖8)四月一立」と刻まれている。雲首は荒く刻まれており、碑文は大変摩耗している。この碑は京畿道驪州市上洞に位置している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この碑の建設はいつ行われましたか？",
            "answer": "この碑は仁祖8年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "この碑はどのような人物を讃えるために建てられましたか？",
            "answer": "この碑は金徳咸という文官を讃えるために建てられました。"
        },
        {
            "question": "この碑はどこに位置していますか？",
            "answer": "この碑は寧越楼近隣公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この碑の総高さは何㎝ですか？",
            "answer": "この碑の総高さは約132㎝です。"
        },
        {
            "question": "この碑の飛身の高さは何㎝ですか？",
            "answer": "この碑の飛身の高さは86㎝です。"
        },
        {
            "question": "この碑の幅は何㎝ですか？",
            "answer": "この碑の幅は60㎝です。"
        },
        {
            "question": "この碑の厚さは何㎝ですか？",
            "answer": "この碑の厚さは16㎝です。"
        },
        {
            "question": "この碑の雲水の高さは何㎝ですか？",
            "answer": "この碑の雲水の高さは46㎝です。"
        },
        {
            "question": "この碑の雲水の幅は何㎝ですか？",
            "answer": "この碑の雲水の幅は67㎝です。"
        },
        {
            "question": "この碑の雲水の厚さは何㎝ですか？",
            "answer": "この碑の雲水の厚さは23㎝です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 242
    }
}